網購醫用眼罩集中討論區1

有新聞指武漢肺炎可以經眼 令人感染 唔知大家有冇啲咩推介

唔知呢個得唔得

但普通3M唔喺密封得唔得

已經買咗三隻

Ching比拎

app嚟 buyee搵護目鏡

buyee可直送香港？

樂天

眼罩防飛沫唔係是旦一個都得咩

yes 擋到就得

飛沫都係會懸浮一段短時間

口罩po師兄話ok

即係普通3m眼罩都得？，頭先入左廿隻自用

其實防到飛沬就夠
如果去到空氣傳染你普通外科口罩都已經冇用

有邊隻畀戴眼鏡嘅人用

樂天運費隨時貴過副鏡

3隻鏡200 運60

有 都係睇pfe過濾等級

利申 非打手
wargame用果D其實得唔得
Pyramex CAPSTONE 雙鏡片軍級測試護目鏡 (防飛沫式密封)

用Facebook 註冊完入唔到

可

樂天買口罩唔送香港 眼罩會唔會送 驚cut 單

我見美馬幾款可以直運同好快可以收到，但唔知邊款好。。有無師兄已訂？

非氣封式就未去到最安全
氣封式>非氣封式>普通眼鏡
如果買氣封式可以去睇山本光學既眼鏡

留名

呢隻有窿喎 羅

後尾諗返有窿😂

如果喺Amazon 買 買邊款好？

職業安全眼罩, 專業選購指南 by 無名博士 (買眼罩前必定要睇)

下面個 link shortlisted 咗好多 non-vented safety goggles

唔會話唔得

係我唔會建議你買到咁貴

3M 1621已經夠抽

圍起來十零蚊個

仲有

我唔會建議你重用

因為你唔識得正確咁樣去清潔佢

so sad 呢個唔駛考慮, 深近視, 要戴眼鏡

on9

你就on9

好多地方都無得買，真係唔得就用泳鏡，雖然有小小7，但好過無

你用完即刻掉？

唔係嘅話

你一定要搵到個

有用嘅清潔方法

去清潔你副眼罩

唔係你就每日掉一個60蚊嘅眼罩啦

呢啲可以戴眼鏡？

唔係可以唔可以嘅問題

係你根本冇需要用呢一隻

不過都係答返你嘅問題先

可以

個個要囉文具出黎用

呢一款得唔得

已訂
只要你帶出街，會開始慢慢有人跟

弱智仔係咪唔記得你用咩洗你隻手
口罩同面罩濾心係因為唔防水所以唔可以洗
醫護啲防飛沫面罩你以為又即棄？

見都冇乜貨啦

Push

買泳鏡頂住先

Sellstrom S88210 PVC Indirect, Black Vent, Chemical Splash Safety Goggle, Green Tinted Body/Clear Anti-Fog Lens, Adjustable Strap, Made in USA

呢隻好吸引，美帝生產

尼個可唔可以？

英雄所見略同 但見到free ship 10/2先到

lm

眼罩我諗攻略會多過口罩好多
催淚彈都入唔到應該頂到飛沫掛

呢隻得唔得

已買

有㝫

屌 笑左

on9 咁我副近視眼鏡係咪要日日換?

現在都話係經飛沫傳播者，未證實可以去到經空氣傳播咁痴線
擋到飛沫，唔好俾人噴到一面都係/噴中眼應該都已經足夠

原來6月到依家都仲有咁多連登仔無眼罩

佢個窿好似係喺 PVC入面

其實去到空氣傳播係咪等於陷球剷?

到時有午餐肉就

買定先 之前夠話唔會人傳人

你買近視鏡把撚

你戴眼鏡

再加埋一副3m 1621

咁咪夠揪囉

有文具，但驚太誇
但內心係好想用

如果唔戴眼鏡 3m 1621係咪都夠揪?

入去推十下！

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

同問

正評不解釋，但我p牌

其實武漢跟本同空氣傳播無分別

得3m 1621 夠唔夠做？

夠 主要擋飛沫

你用完即刻掉？

唔係嘅話

你一定要搵到個

有用嘅清潔方法

去清潔你副眼罩

唔係你就每日掉一個3m 1621啦

守高鐵果班狗都帶緊

個窿係入面的 側面係橡膠
岩見有現貨 幫朋友買左18對

用酒精唔得？

用酒精得

但係你要喺安全嘅情況下埋清潔佢

同埋有正確嘅方法

btw

你呢啲大本營高層

要幾多眼罩有幾多眼罩啦

之前有個去武漢轉車都中
我絕對相信係空氣傳播
但防具還是要買

入左6個 俾屋企人

Search OTG 即 over the glass

叫童工洗眼罩

死啦 Amazon 寄咗 但係係順豐收件

咪鬼洗啦

直接去寶琳買過個新嘅

滑雪個d護目鏡得唔得

Sellstrom 啦，前線標準裝備，TG+SARS 一個搞掂曬

滑雪果啲可以用黎頂住先，但係唔係氣密，所以冇咁好

Pyramex CAPSTONE 得唔得
上網買要等，呢d街仲有得賣

依款ok, 有就買左先

依款有舊vent caps，應該做到氣密嘅效果

要最保險嘅可以參考依個post，入面有手足裝備詳解

如果想唔誇張, 呢隻得唔得? 研究下

普通要去到2月10號先寄到過嚟

諗緊好唔好加錢做特快 命仔要緊

呢隻好似唔錯

呢一隻唔係氣密

雖然我都訂咗

入左this

隻眼罩變左要一個月後先到

好彩我琴日補多隻啫

原來之前買嗰隻唔係 氣密

有冇link

不是氣密

有冇氣密介紹

有無人買左

你地翻咩工要氣密

上星期買咗兩隻sellstrom仲未出貨

而家sellstrom入口有無特別？

我用咗特快聽日收件

推

弱智？

兩側全洞

自己用膠紙封啲邊啦
然後鏡噴啲防起霧劑

買咗等送貨